澳洲網紅Avi抵港! 中環追撃葉劉, 藍絲 ! 訪問趙家賢及中環手足 !

Avi Yemini 再黎香港採訪 (之前係墨爾本 KO 大6留學生)

追擊葉劉, 藍絲

訪問趙家賢

訪問中環手足
[url]

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加一堆走馬燈!!!

網你老母紅

KOL

記者唔得？網你老母紅

網乜撚野紅啊